請各位準備向外國要求人道救援

準備定都差唔多

新疆咁都唔出兵 香港一樣唔會出 靠自己啦 外國最不經濟手段制裁 無人會想同支那開戰

多

香港地位特殊，話哂都國際都市，新疆呢啲分分鐘一早俾中共封鎖消息，等人地覺得冇咁嚴重

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

推

新疆係內部 一出真係打 而且不利美軍地形 香港近台灣 加上香港味比解放軍佔領 南海戰艦進入香港就得 中國唔敢打